呢個算唔算最靚既外國LOL女主播?

推

普通，雖然我會屌，但真係普通料

唔係講笑鬼妹之中算普通啦

pokimane 仲靚

真人黑過屎

Jenny the squirrel

sjokz

完

膠龍仲有玩lol? Becca 點睇，雖然似

都可以靚

邊個膠龍

sjokz屌打